



Datei auslesen
XMLDatei handelt sich um reine Textdateien dient als Quelle, in diesem Progromm
wurden Namen von Redne*innen inkl. Partei- / Fraktionszugehörigkeit gelesen (von mehreren XMLdateien )
und aufgeslistet
als auch die Auflistung aller Redner pro Partei / Fraktion gegeben und schliesslisch 
Ausgabe des Textes eines Tagesordnungspunktes gemäß Sitzungs- und Nummern-Index
alles mit Hife von Spring boot.
es wurden verschiedene Packages kreiert und somit auch mehrere Klassen(Interfaces) um die 
Implementierungen zu führen.

















